Bob叔出片啦

原來走得咁急係因為panic attacks

對佢無興趣了
已unfollow

我都想你既人生比其他人unfollow

驚恐症.

無興趣都唔得?